國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

節錄

組織透過訪問，發現警察暴行主要出現在拘捕前和拘捕期間，多宗個案顯示虐待行為似乎是對被捕者不合作的懲罰，甚至是酷刑式對待。在21宗個案中，逾85%（18人）因被毆打入院，大部份住院1至2日，3人留院5天，最長要住院逾一周。被捕人士傷勢包括手臂多重骨折、臉上骨折、頭部有一處或多處傷口需縫針，甚至有人被捕時神智不清，有人眼睛被警棍擊中後，再被胡椒噴霧噴眼。

組織接觸到一名8月在新界示威後被捕的男子，他拒絕回答警方問題後被數名警員毒打，威脅若他保護自己就會打斷他雙手。他說：「我覺得自己雙腿被硬物打，一人把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，嘗試大叫，但無法呼吸及說話。」其間有警員撐開其眼睛用雷射筆直射其眼，反問他是否喜歡用筆照人，他因骨折和內出血留院數天。

另一名8月在深水埗被捕的男子，警員要求他將電話解鎖被拒，威脅他要電擊其生殖器官。他扣留時更目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己眼睛約20秒，警員對男童說：「如果你那麼想用筆照向我們，你為什麼不照照自己？」但受訪者未有披露男童年紀。

組織亦指警方拘捕時使用過度武力越趨嚴重，幾乎所有受訪者均指即使無反抗，被捕後亦被毆打。有男子8月時在尖沙嘴被速龍小隊用警棍打頸和肩膀，將其臉壓在地上及踢傷，三名速龍壓在他身上令他肋骨劇痛，禁止他發聲及反問他是否當自己英雄，他因肋骨骨折等留院兩天。有女被捕人士聲稱被要求全裸搜身，更被女警嘲笑侮辱。

黑警暴行可以寫本書

根本就係集中營

人渣

pk黑警

班仆街狗 一定要佢地罪有應得

義士唔係 condom

全部人 927 夜晚 遮打 新屋嶺集中營 集會

黑警死全家都唔夠

有無第啲source ？

私刑

仆街死狗 溫用私刑

一定要追究到底

推

927 被捕人士人權集會

垃撚圾

嚴懲警狗濫捕濫權事件

蓋世太保

一定會幫你地報仇

伏班流浪狗做番同樣既行為

愈揭愈黑 黑警真係要全部清算

黑警死全家呀屌

english pleasr

警狗已經執行私刑 視法治為無物

社會已經冇真正守法既警察

警察濫捕濫暴 侮辱被捕人 執行私刑

一定要追究到底

...

警狗 不得好死

警狗 必須得到懲治

傳去美國國會！

酷刑！

煲撚大佢

仲恐怖過集中營 CLS無曬人性 隻隻都殺紅了眼

屌你老母

呢D FC左 就推啦屌

要還架黑警

【逆權運動】國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體

分享

建立時間 (HKT): 0920 00:01
適中字型
較大字型
反送中運動持續逾百日，警方濫暴及濫捕情況未遏止，更越揭越醜惡。國際特赦組織最新報告揭示警方在拘捕時犯下最少6宗人道罪行，示威者被制服後不但遭毒打，有人在警署內被警員以硬物打雙腿，更被警員以雷射筆直射眼睛；有人目睹警員強迫一男童用雷射筆直射自己眼睛20秒；大量示威者亦被延誤送院，有被捕人士遭拖行及被警棍打傷後等足8小時才送院。組織狠批警隊有明顯報復心態，以非法手段對付示威者，部份更構成酷刑，違反國際人權法。
相關新聞：【逆權運動】被捕骨折者求醫遭警留難 醫護斥傷勢唯一可能遭虐打

記者 鍾雅宜 于健民
國際特赦組織今年9月5日至12日訪問了21名被捕人士，收集了來自律師及醫護人員等的證詞，發現自6月大規模示威以來，警方濫暴日益嚴重，不但對被制服人士施以不合理暴力；有被捕者更在警署及警車等警隊設施內被虐待；警方亦無理對示威者作全裸搜身、拖延將傷者送院及讓其接受法律支援，及進行濫捕。
相關新聞：【逆權運動】隨機拘押 濫捕濫射！克警向民居記者亂射催淚彈

組織透過訪問，發現警察暴行主要出現在拘捕前和拘捕期間，多宗個案顯示虐待行為似乎是對被捕者不合作的懲罰，甚至是酷刑式對待。在21宗個案中，逾85%（18人）因被毆打入院，大部份住院1至2日，3人留院5天，最長要住院逾一周。被捕人士傷勢包括手臂多重骨折、臉上骨折、頭部有一處或多處傷口需縫針，甚至有人被捕時神智不清，有人眼睛被警棍擊中後，再被胡椒噴霧噴眼。
組織接觸到一名8月在新界示威後被捕的男子，他拒絕回答警方問題後被數名警員毒打，威脅若他保護自己就會打斷他雙手。他說：「我覺得自己雙腿被硬物打，一人把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，嘗試大叫，但無法呼吸及說話。」其間有警員撐開其眼睛用雷射筆直射其眼，反問他是否喜歡用筆照人，他因骨折和內出血留院數天。
另一名8月在深水埗被捕的男子，警員要求他將電話解鎖被拒，威脅他要電擊其生殖器官。他扣留時更目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己眼睛約20秒，警員對男童說：「如果你那麼想用筆照向我們，你為什麼不照照自己？」但受訪者未有披露男童年紀。
組織亦指警方拘捕時使用過度武力越趨嚴重，幾乎所有受訪者均指即使無反抗，被捕後亦被毆打。有男子8月時在尖沙嘴被速龍小隊用警棍打頸和肩膀，將其臉壓在地上及踢傷，三名速龍壓在他身上令他肋骨劇痛，禁止他發聲及反問他是否當自己英雄，他因肋骨骨折等留院兩天。有女被捕人士聲稱被要求全裸搜身，更被女警嘲笑侮辱。
國際特赦組織稱受訪者擔心被報復，不願公開身份及傷勢相片，但組織已核對醫療紀錄，有證據顯示警隊有明顯報復心態，以非法手段對付在示威者，違反國際人權法。按國際人權法，警察只能在絕對必要時使用相稱武力，並盡量減少傷害。他們認為虐待行為普遍，警方不再能自己查自己，呼籲港府進行獨立及公正的調查。
曾在前線協助示威者的公立醫院王醫生（化名）稱，示威者從遠距離用觀星筆射向警員，若警方有保護裝備，理論上難受傷害；但若警員極近距離用雷射光線直射被捕者眼睛，則會造成較嚴重傷害，反映警員一向對被捕人士報復，以其人之道還治其人之身，擔心未來示威中，警方武力會對示威者造成永久傷殘，如水炮車射中示威者，或令他們撼到硬物以致頭部重創，或有生命危險。
警方回應稱不評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。
-----------------------------
【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------
百日特刊記載香港人逆權之路
《逆權百日》
-----------------------------
《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
今日新疆 明日香港

煲大佢啊 DLLM

仲要報道出嚟嘅都係男......
咁班女義士......

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

9 2 1
大西北

Dllm

一定要推

黑警

強烈要求將職業為「香港警察」人士列為制裁名單一部分！

所有外國國家限制黑警及其家屬到訪！ 凍結黑警資產！

立即成立獨立調查委員會！

白警我勸你拿拿林轉行

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

呢三個月令我明白到咩叫罄竹難書

Pish

文宣呀！！！

屌

死黑警

push

Push

英文link

reddit po(入去upvote)

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

btw已經有另外一個POST

send it to America

推埋

屌黑警老母

一定幫你地報仇
一定
一定
一定
一定
一定
殺

啲黑警幾撚時死

真既新聞又唔推
係度推Fake News
呢D先係核彈呀!!!!!

黑警仆街死，監警會話吾知點解甘多人仇警，依個就係其中原因丫，屌你老母

男童 cls 皇天擊殺

有機會既話一定要殺撚死哂佢地

報仇雪恨
你地既痛就等於我地既痛

立即普選 否則攬炒

屌佢老母

冇話有強姦

推啊屌你老母 黑警一定要被清算

警方稱不會評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。

天下最好笑笑話

P牌無力推

無知一問，
國際特赦組織即係咩組織，
有冇一個組織名或者例子？

我重信天有眼